可能我真係唔適合拍拖

嗯 好憎自己

我都係

唉，感覺又就快要失去了....

我係一個仆街

唉.....

除了你之外的依賴 還有誰能叫我勇敢.....

其實我唔想無左佢....

好對唔住.....

唔好咁啦樓主
喊過痛過就要move on la

same feelingggggg

BTW
男同女拍拖
女既係咪永遠都只會小事化大
男既係咪一定想小事化冇？？
我想問巴絲 你地點應對？？
一個有脾氣既人（可能係正常脾氣） 同一個冇乜脾氣既人（e.g. 拍拖半年都冇發過）， 冇脾氣果個係咪一定會辛苦d同攰d?
因為未拍果陣 唔洗煩呢樣野， 拍左之後 人對方既脾氣 自然都會成為你既煩惱。
巴絲呢方面又點應對？
會唔會同對方講，定係自己硬食？？（假設講左既話對方都應該會發左脾氣先）
PS.細路 正是冇乜脾氣果個 發現近排有d攰了 雖然短短半年

其實係咪一拍拖就會冇左自己？？
我都覺得做唔番自己

係 明明同佢拍拖前 係佢面前都仲係做番自己
拍拖後就開始變左。。。
唔變既話 佢會話 愛我但小小野都唔肯變？
你係咪真係服愛我嫁。。

有時佢話唔明男人諗咩
我心諗 我都有時唔明女人點諗
但男人就係男人 女人就係女人
大家諗法實有唔同嫁啦

唔係，有男人都係小事化大，有脾氣果個。
唔可以用性別黎定形

屌 係呀
之前同佢講 不如同你理性傾下我地d問題
果陣大家好正常唔知傾緊咩
傾傾下傾到呢個話題
跟住講完就發gged....
但每次嘈完佢都話有咩不滿or問題拎出黎講
講完又黎 即係想唔想我講

唉